有冇人好撚仇老？

屌你老母要我地幫你地執手尾

廿年前97你班撚人做緊咩呀

多多事實廢話多多一群盲毛

今時今日就係到指指點點

你地咁撚醒呀我地唔使捱騾仔啦仆街

窮人生仔正仆街
樣衰父母害死仔女
好心矮撚去絕育

又一單廢老害死人

手機又唔識用
字又唔識睇
藝術體育乜撚都唔識

唔識野 人蠢都算
就出少句聲啦屌

屌你老母